佛州女子求歡不遂 痛毆未婚夫被捕

埃爾南德斯（左圖及右圖左）疑求歡不遂，憤而痛毆特斯代爾（右圖右）。（互聯網）

美國佛羅里達州一名21歲女子，周一（18日）疑因求歡不遂，憤而痛毆未婚夫，並扯開男方的衣服，後者嚇得報警求助。警方到場發現女子一絲不掛，而且非常激動，女方其後更襲警。她最終被控兩項襲擊罪，准以6000美元（約4.7萬港元）保釋外出。

報道指，女子埃爾南德斯（Samantha Jewel Hernandez）與未婚夫特斯代爾（Lucas Truesdale）同居。事發當日早上，埃爾南德斯在住所向特斯代爾求歡，惟遭男方拒絕，遂對男方施襲，痛打對方的頭部。

警方接報到場，發現特斯代爾的臉及頸出現抓痕，上衣亦被撕破。埃爾南德斯被捕時聲稱自己太醉，無法接受問話。不過，她被帶上警車後，曾一度假裝昏迷，又向警員吐口水。法官禁止她與未婚夫接觸，案件將於4月12日提堂。據悉，埃爾南德斯去年8月曾因行為不檢被捕。

埃爾南德斯被控襲擊罪。（互聯網）

等我代勞

mugshot仲靚過生活照

正面普通，側面好正

你唔屌等我來呀嘛

我願意同佢交歡

幾靚